搵人keep住推荃灣被斬斷手腳筋手足

個個都唔知咩事
以為無咁嚴重
新聞無報 文宣唔夠
荃灣手足我諗係抗爭運動以黎傷最重果個
駁得番手腳都會影響日後活動能力
我比人block到單機
麻煩見到既巴另開post推上去

what happens?

幫推

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

推

推
佢咩情況

屌你老母 要佢十倍奉還

咩事

push

Push

推啊

有冇記者報

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

有冇人講到底點

淨係知佢做完手術

推！！！

推 依家點 612 基金可唔可以幫手

駁返哂啲筋了
不過一定要keep住追究

Wa 咁嚴重
唔出post我真係冇為意
推呀.......

推呀

推到612基金俾錢

激死人

真定假 fact check未

有無details？

幾時架 85？

Fact checked?

主流媒體冇乜講過

斬到見骨
唔可以俾手足啲血白流！

Details?

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

駁返手腳筋
但應該會影響靈活度

咩情況而家

仲有北角同721

痴撚線 好嬲 使唔使斬盡殺絕

手術成功，但活動能力受影響，唔好白白令佢犧牲

發洩係福建幫

嘩屌
又諗起有左膠走出黎擋話唔好打
阻住哂其他手足打黑社會

希望冇事

傷勢如何？

好撚噁心

推到大家都知

真係唔知咩事,講清楚件事

成件事冇左下文

荃灣撚大力推
元朗藤條 大家都咁大反應
點解荃灣出刀大家反而冇乜聲氣
唔可以習慣呀

屌啊

Push
Be water

fact check?

Any fact check ?

手足

pish

有冇人有最新情況

真？

幾時

推，屌你老母黑社會

光復香港 時代革命

捐d錢比佢應付生活

如果斬人無後果，之後一定有更多人被人斬

痴撚線

有無畀料文宣組？

5毛做咩咁關心

好多事真係好快就shift左方向
無人推 無人主動提主
分分鐘有人拉左無人知
受傷咩情況都無人知
義士not condom
追究警黑勾結

大大力推

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

原來仲有人唔知荃灣有手足係0805俾人斬腳

推呀 吊

荃灣個班黑社會 到今日都無人爆料

屌

p

有冇當事人資訊我屌佢老母

嗰位巴打可唔可以上嚟報吓平安

超嬲

淨係知見骨

推，好似無左件事咁

位手足而家點

推撚爆佢

我無野講

唔推住，有無fc？

推
有撚病

各FA，下次唔該等到真係現場環境安全先好進場

@1806

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

推！

出核彈麻包袋都唔割

推

#我會去維園

仲未有消息？？
推到大家都睇到！

痴撚線
咁多人唔知8月5荃灣刀手斬人？

有無人識佢，講下佢情況
幫推！

Pish

推呀！！

發生乜事！

有無進一步消息？佢需要咩幫助？

推行兇者仲好啦

推
利申：荃灣人

你點知道斬斷手腳筋手足？

真係唔知手脚筋

求update 擔心

推
黑社會真係要大大力打

有冇人update情況

可唔可以講下咩事？相信好多人都未知咩事

點解冇新聞報

依家情況點樣

PUSH

好嬲

希望無事，推

手足依加點

推 咁撚癲 斬手腳筋

推呀
究竟8月5日發生咩事？？？？？

仲有無辜街坊被扑頭

上個禮拜昏迷左？

推，斬撚曬佢哋啲手腳

好撚痴線..
手足

呢個真係好撚傷 屌

佢而家點？

推
祝手足早日康復

屌佢老母

推推推！！！
政府依家封口不提，唔好比佢帶住黎走

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

呢d真係會生仔無屎忽，下世做昆蟲比香港人踩扁無限輪迴

咩事？

推啊 大家唔好咁善忘啊

推post

推推推

咩情況

屌痴撚線 繼續推

屌 手足黎

ush

新聞唔係有報？
駁番出左院

推佢老母

捉到白衫2個
人地無穿無爛痴撚線

捉人啦死po

8.5荃灣

約晚上7:30 一位男示威者被十名身穿淺藍衫有I love Hong Kong字嘅人用木棍鐵通打到頭破血流 送左院
之後嗰十名藍衫人換左黑衫離開 所有荃灣義士好嬲 約數千人行晒成個荃灣都搵唔到藍衫人
到晚上11:10分 大家開始散 剩番約百人
在大鴻輝有3x多藍衫人持刀斬人

大概係咁 歡迎補充

推 救救手足 齊上齊落

612 楊老師 右眼0.3視力

收皮

屌佢老母 班大陸佬黑社會

回錯post Sor

手筋腳筋駁番 但再無update

祝早日康復
另外北角班仆街
最好小心啲

斷腳筋咁大獲

呢個問題都幾過份吓

手足依家點？

what?? 求details

有冇人可以整合下

push!

推 講清楚咩事先

佢試下明天出黎
春袋都錫爆咗

陰公

我大灰熊吹雞去北角打福建仔

荃灣被斬見骨既手足

Fact check?

果日剩係吹奏擊退人地，人地起碼攞返個彩先走。有交代。

原來斬到斷筋！

荃灣男子追年輕人傷到見骨，差佬到場放生我愛香港!! (風波裏的茶杯 主持：吳志森、黎則奮) D100 Radio

黑社會刀手斬小朋友同記者

[推上熱門] 荃灣斬人事件重組

85荃灣根本就失敗 唔好再打飛機啦

如果我呢個post推唔上 你地再開post推

二坡坊班冚家產遲早有一日要還

斷腳筋？any fc?

直頭唔知! 有冇詳情? 好嬲!

文宣！！

堅？！

推，要宣傳下班福獨暴徒有幾血腥，支援前線義士

樓主可唔可以係度寫多次到底發生咩事，我諗好多手足都唔知

講就兇狠

知唔知咩醫院？

係咁嫁啦
你屌佢老母唔通真係抽插佢老母咩

都真係8.6見過報導一次之後就無update

Source?

條左膠同福建仔應該一視同仁
有無條左膠大頭？

有無多啲detail?

有人講過 手術成功

甘傷？

唔知點解呢個題目推極都冇人理

班差佬斬手足?

仲有無辜街坊被扑頭

究竟8月5日發生咩事？？？？？

push…

推呀 屌

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

但唔知最新情況點

痴撚線。一定唔可以放過黑社會！

血債血償

media didnt report

關左膠咩事
怕義士受傷又係左膠？？
咁叻你行出去拉住條左膠羅

幫推

我都好奇怪點解記者會無人問荃灣

推推推推推

大家唔會忘記你

cls

佢地一定要還

push加photo會震撼好大

痴撚線 推

擋住兄弟嘅左膠睇到未？

推，點可以冇人知，一定要比全世界知有位手足比黑社會斬差d命都冇。
政府黑警實唔捉人啦，點可以就咁由佢消遙法外！
推

好慘

希望會有記者朋友跟進

痴撚線斷筋

8月5荃灣有人比人斬腳啊
留意多啲啦唔該

左膠再阻住打埋一份，宜家咁根本追究唔到

以我所知當5號當晚有勇武收到風
白籃衫會伏人
於是發生左片中義士擊退白衫
有2個落單比義士打
其後防暴到場驅散義士
就係驅散之後白衫再拎刀出黎斬落單手足
頭手腳分別中3刀 刀刀見骨
有其他手足趕到人己經走哂
被斬手足比人急救緊
而被斬手中亦係現場爆喊
送到醫院駁番手腳筋但會影響日後活動能力
暫時知到得咁多 如果預第講錯左請巴打補充

屌你老味，推！

新聞呢？

下次打黑社會個陣再有左膠 唔該拉走佢
之後打斷班黑社會啲關節位

講真呢位義士真係最需要幫

仆街黑社會呢個仇一定要報

同意

Push; real心痛。。

再推

推 啲賤人落地獄

呢個仇一定報

推！兩個月前聽到既話真係會好大反應
依家大家都習慣左
唔可以習慣 明明好大問題！！！

屌究竟依家咩情況

荃灣路德圍而家有防暴

唔知對第時有冇影響
希望手足冇事

推
有冇義士朋友update下

真架有曬相

此仇必報

發生咩事？

不可原諒

有冇多些資料

首先我地要多謝左膠阻止人還拖
仲要放走刀手
如果唔多謝佢地我對唔住自己個良心

推！文宣唔該！

荃灣冇人理

一定逼警方全面徹查
一定逼警方全面徹查

咩事，真係唔知

屌 斬人條仆街死撚得未

新聞？

推聽講做手術做左好耐

唉

推，黑社會食屎狗！

義士

Push!!

咁大件事

係唔係指8月5號荃灣眾安街呢位？

push 要keep住有人知

5大訴求之外

呢啲事都唔可以放底

有冇圖，有冇片

警你老母

好似好返，冇傷及腳筋

有無source

推。。。。

巴打啱啱出冊

荃灣荃官對出近路德圍一排警車
有冇人知發生咩事？

認真可唔可以交代成件事？

記得之前上網話駁返晒d筋 但影響幾耐係咪一生我未聽到消息

有冇新聞？

係囉！新聞又冇捉！
都冇人知道咁......
5/8 荃灣斬人啊！
克警又龜縮！！！

原來大家冇見到呢件事？

祝早日康復

堆到鄉黑全部斷手斷腳。

推呀要幫義士！

新聞冇提！！！

推撚到全香港都知

希望巴打無事

傷者係街坊，都唔敢報警！

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

仆街黑社會 推

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新有派文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

News?

P

Pishhhh

荃灣果班好大機會自由行來做黑工

推
有冇多啲消息

push！

推!!

推!

推丫

qg

坑推

推呀屌

其實已經出過post
第日就俾記者會cum過左 冇上熱門

[推上熱門] 荃灣斬人事件重組

真 睇我舊post

夠膽就殺人 做埋啲小人先做嘅

斬斷手腳筋係以前黑社會專門技術
通常係黑幫仇殺先會用呢招
對普通人用絕對係恐怖襲擊

唔捉恐怖襲擊既人真係好撚on9
捉完綁起大把街坊睇實佢

有冇人知佢而家點呀
好心痛 真係見骨...

Cls

發生咩事 完全唔知

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

推
斬人明明嚴重過打人
但冇乜報導

記得有個手足比人斬到見骨 但唔知原來係手腳筋

傳送門

痴撚線
唔可以放過個刀手

錯 link 喎！

推爆

我無嘢講

見骨同斷筋係同一單襲擊？

推....

推！拉人頂你

屌！

因為件事第二日記者講過

只係知第二日有記者講過

有冇斬人嗰幾個仆街相，黑警唔做野可以...

斷手腳筋，好陰毒
好似打pvp咁放黎減人速

推!!
呢單真係好撚痴線
真係出左刀但冇咩人知

推
有咩方法可以煲大佢？

屌 推佢老母

正pk

推爆佢老母！

Shit! 斬斷手腳筋！痴鳩線！

推到政府回應交代為止

你唔推真係唔知 太多資訊
有冇文宣組出動

而家情況點?

黑警無資格查
新政府成立後流放北韓

佢依家點

有冇source

平時假膠 而家香港有難

麻煩民間記者會搵晒受害者出泥 大清算！！！ 我屌佢老母

左膠吾好阻住班手足做野

推推推推推推

Push
要幫巴打

成個post 啲人唔知發生咩事淨係推。
你推得幾個個post. 又唔講發生咩事。
啲人睇完都唔明，一陣人地以為樓主玩睇

我估係8月5 個日夜晚比黑社會用刀砍手腳既手足斷左手筋腳筋

up

呢個係目前最新update

下面link詳細d

係佢

逐條手指斬

An eye for an eye makes the world go blind

Push !

有無多啲料？有料易推好多

對將來行路會唔會有影響？

我得呢個咋

如果有巴絲有其他就放上黎啦

推，關注重傷義士

由721開始就咁講，係做到野既，依家佢地仲敢出黎搞我地？退後做和理非好了

有無佢消息

傷重嘅義士唔可以無人知

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

光復香港，時代革命！

［轉載］【一位律師的心聲】

運動曠日持久，疲態漸現。前線示威者被訴以暴動罪，一時間人心惶惶。我寫下這段文字，是希望解釋在我眼中，此刻運動更須堅持下去的必要及意義，尤其是對一些提倡和解、在越趨兩極的紛爭中感到迷惘的溫和派朋友。

先此聲明， #我無意淡化部分示威者的行為。
即使是支持運動的朋友們，在被質疑示威者訴諸暴力時，除了強調警方濫暴，也不可能否認掟磚、襲警等事實的確存在——問題是：在承認前線確有衝擊犯法時，我們還有什麼理由支持運動繼續下去？

對我而言，答案是法律面前，人人生而平等。你認為示威者的行徑激進過火，但請記得，他們一直受法律制裁：已經有四十五人被控暴動，而前方只有更多人等待被捕，集體面對審判，進而鋃鐺入獄。

#你甚至可能覺得這是法理及公義的彰顯。 然而與此同時，沒有一位濫權失職的警察被拘捕、調查、革職。處理元朗襲擊的警方沒有任何一人需要問責。一個都沒有。

#今日香港真正逍遙法外的，不是犯法後被捕的示威者，而是集體藏起委任證的警察。過去警民衝突，你要各打五十大板，說警察也有難處，我縱不同意，尚可理解。

可是元朗白衣襲擊當晚，當區警署故意落閘、緊急熱線無法撥通、警方姍姍來遲而說「沒看到人持有武器」，鐵證如山——大家都不願相信是警黑合作，但即使我傾盡畢生的同情與諒解，即使我極度寬容地看待警方，最起碼也涉嫌公職失當。#為什麼公職失當沒有任何後果？

法律賦予警方秉公執法、儆惡懲奸的權力，卻從來沒允許過警察知法犯法。相反，《警隊條例》第37條訂明，任何警務人員如被指控任何罪行，並不會得到豁免。

如今我們的政務司長只是說了一句「責無旁貸」，警方隨即表達強烈不滿；社會賢達如前首席法官李國能說要獨立調查，警隊說你最好不要辜負我們的支持。示威者犯事會被捕，但警察永遠不會。警隊才是真真正正站在法外之地，完全不受法律約束的一群。

很多朋友說不願看見年輕人繼續犧牲，大家要見好就收——但現在有「見好」嗎？我們見了什麼「好」可以收？六月至今，政府一直對民間意見置若罔聞，從來沒有打算讓步，由始至終只想將街頭的人一網打盡。

發球權從來不在示威者手中：球一直在政府及警隊一方，正因為他們牢牢捉住權力而無所作為，才會一次又一次錯過和解的契機。

#連成立獨立調查委員會都拒絕，
即使一貫提倡大和解者如我，亦實在看不見政府有任何要溝通的意思。

#這不叫見好就收， 這叫趁早投降。

很多朋友見衝突無日無之，真心希望社會能恢復日常——難道投降之後，我們就能回復正常了嗎？一早就回不去了。如果運動此刻瓦解，警方日後只會變本加厲；至今曾經公開表態、聯署、罷工的人們，在公在私都會被秋後算帳；政府全面反撲，選舉、傳媒、法律，制度內外的我們都無處可逃。屆時公民社會遭受的傷害將會無以復加，是真正意義上的一沉百踩。現在叫停，不是懸崖勒馬，而是放虎歸山、為虎作倀。

要不要支持運動繼續下去，於我只是一個簡單的道德判斷：
#你能不能接受社會有一群人永遠不受法律制裁？ 我不能，所以我還在這裏。

最後是運動的意義。元朗襲擊當晚，我因工作而閉關撰寫陳詞，直至半夜才發現香港已面目全非。當時一位法律界的精英朋友痛心不已，問我：「我們這麼努力成為律師，其實是為了什麼？」

那一瞬間，我徹底墮入意義真空。我質問自己，我們這一代人，讀聖賢書、修法習醫、關心社會，是到底為了什麼，就是為了看到法律無力驚馭警方嗎？高尚的醫生朋友們，醫院已經淪為被追捕的場所了。中環的金融才俊朋友們，催淚彈已經放到畢打街的十字路口了。

#我們甘心香港這樣嗎？

我們若要自由正直地生活，這場運動就是我們的最後一口氣。前路幽暗險阻，無人看見曙光；但在我接受的教育裏，「永不言敗」的意思不是為著勝利在望而戰，而是在逆境波中，仍能斬荊披棘、克服絕望，為著尊嚴、勇氣、平等而戰。

八月了，風狂雨暴，但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。Come whatever kind of weather.

我冇嘢講

屌你老母英文唔好咁差好冇阿

Psuh

佢已經祕密出左院
佢既朋友係group講左

追究到底呀！！！！

推
Show埋傷勢（可以既話）

已經出左院

dllm福建佬呢？又話打人？
利申：全日係荃灣都好熱鬧

吹勁雞連和理非都要出嚟， 有十萬人就夠了， 掃蕩荃灣所有老黑根據地

堆到佢仆街

推呀
唔可以跟甩呀

有冇reference ?

太多人唔知呢件事嚴重性
一味吹奏北角班死老野單野

Push

有冇個陣時既相

Wtf

Fc ?

早日康復

piah

pishhh

之前係咪有斬人條友嘅相？
拉撚咗未呀屌

一定要追究到底 唔可以俾件事不了了之

睇到手足咁 個心真係好撚痛

有無整到慣人包文宣？？
我都唔清楚呢件事

推啊屌

我哋手足喺荃灣俾人斬啊

求片

推 有無手足既最新情況架

推返上去

聽到好心痛，
班仆街無人性，
下次佢哋再出嚟，
荃灣手足要開全力反擊

繼續推

fat?

一定要追究

光復香港，時代革命

天佑所有義士

要幫手儘管出聲

推
共產黨去死

推呀 邊個黎

推! 警黑合作!

推喇

支持荃灣人

文宣圖呢？

push 好撚嬲

推 要跟進

連登應該要搵人開個記者會向黑警及政府追究呢件事！

Pushhhh

推，希望盡快康復

推推

證明真係唔夠news and noise.

各位，我估計大家都睇唔到我呢幾句，
但我都要講一下，荃灣係一個舊區，好多新移民，剛剛有啲新移民同我講，佢吔個群組分享早幾日荃灣黑衣大亂打路過的白衣人(即是白衣人出刀手果日)
我文宣的朋友，可以幫手把事實分享出黎，比把人知道實情

幫幫荃灣，支持一下受傷兄弟

繼續你平行時空啦 出嚟做乜？

有冇手足詳細情況
你老味 推上頂

天佑義士！

推啊屌！

有無update

推阿

吉人天相

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

屌推呀！

要成立基金幫佢

有無手足識佢本人，可以Update下情況

推，有無圖ar屌，做文宣

有無圖 有無懶人包

天佑義士! 加油!

612 唔幫

中咁多刀，又見骨

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推 血債血還

知有斬人，但係唔知傷成咁
希望手足快啲好返，同我哋一齊發夢

無人性,追究到底

有冇相關報導？

有冇人識佢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

求記者跟進

push ...

係咪俾人斬到見過嗰個？

推 好心痛

荃灣撚要推

推
有冇人知而家咩情況？

以後見到有黑社會攞刀嘅要小心好好保護自己，安全情況下費手腳好啦唔好搞出人命

真係好多人唔知咩事揾人開過個po講下件事好

推 點解冇荃灣文宣嘅？

提防散水 提防分化

推呀屌你老母
要幫手足啊

推呀！！！

仲住緊院? 係就不如一齊去探望手足!
黑社會可恥!!!

...

??

噢 原來係咁 唔該巴打

荃灣斬人咁大件事居然咁多人唔知
文宣可否幫幫手

推！ 手足有咩需要都記得開聲！

發生咩事？好似冇咩人報過後續

推撚爆佢呀！！！！！！

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

Push~~

咁大件事,，唔推唔係人

有冇人俾錢佢

推啊一定要

推吓

我要真普選！！

lm

Need fact check

Pushh

有無更多資料?

一路知有心足比人斬但斷筋need fc

推呀，小心呀

612基金幫手啊！！

Push ahhhhh

Detail?

出去搵曬佢老豆老母覆桌

痛心疾首

究竟發生咗咩事

推呀，吊

好l嬲呀

如果有人想向長輩宣傳可拎去用

想知道更多
有冇多啲資料

天佑義士

冇報導既

推薦

原來咁多人唔個8月5呢單野

自己手足黎架，起碼多d人關心下啦

邊間醫院啊？

有冇方法可以捐到錢比佢，幫得幾多得幾多，真係好慘，一定要幫

推翻上去

聽講出左院 就算住緊都唔好打擾佢
如果一人多去探佢就會暴露佢身份
難保日後又會針佢
我都唔想你地同黑社會硬碰硬
用政治去剷除佢地清算佢地
為左班垃圾而受傷都唔值得

早幾日睇新聞好似講佢做完手術???
但確實傷勢唔多見新聞有講
我都想知佢現況

屌，原來咁撚嚴重?
個日淨係打爆白衫個頭點夠！

有無方法直接捐錢俾佢？
想佢生活多d保障

痴那線

推一個

講完又點, 邊個夠疆去？

推上，必須要追究呀

推上去

我post 咗 “不如一齊去探望手足” 之後, 我幾驚俾人話我擅惑別人非法集結呀!

黑社會真可惡, 但俾錢黑社會做陰質嘢害市民, 先至天地不容! 香港人要團結面對困境!

主要斬人果d捉唔到

只要keep住追究單野就可以

有冇具體地點
可以搵到CCTV id返個暴徒

？~~~

有消息未

要推
而且果晚荃灣冇乜傳媒在場
所以冇乜noise
希望手足早日康復

推..

哩招係點出㗎？哥哥舉住咩嘢？🍰 🍰 🍰

有冇update 啊

推

光復香港 時代革命

真喺唔好再話有好警，有都喺班淨喺識龜縮，你哋班黑警對唔對得住你哋嘅良心咩？對得住你哋嘅職業咩？

成日話我哋唔尊重你哋，但喺如果你哋自己都唔尊重自己，又非禮女性，又過度武力咁，我哋又點樣尊重你

快搵!

滿清十大酷刑咩 巴打要吉人天相呀

推，誠心祈求傷者早日康復，祝福你ching

班仆街幾時死

發生左咩事？ 希望手足平平安安

大力推上主流媒體

好擔心

手足早日康復 祝福你支持你

依家情況點

推
但係無further新聞跟進，有無人知義士需要咩幫忙

兄弟！

有無人影到佢被斬？

希望無事

push ~

推推推 fb d page都無咩人提過

佢依家點啦?

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

諗返都好撚嬲
元朗無差別
到荃灣85斬人
警察都係一鳩樣

85發生咗太多嘢
分散晒焦點
其實個日夜晚荃灣都好大件事
到依家仍然未有藍衫人被捕

另一個街坊個頭縫廿針都冇人提

721 葉虎 荃灣 何妖 全整合 出文宣

pushhh

手足要早日康康吖.

警黑死全家

b

Up

巴打你del acc重新開個啦

😫推

今日ssp見
小心北角fking man

any sauce

大家罷買！同香港囡囡玩 ！無北記！直到永遠！阿們！

推
仲有721 不能忘記

推！！！！！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

.

呢單野 仲嚴重過721元朗 因為出左刀

推，想問好耐

721元朗
805北角荃灣

推!!!!

老味

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

push!!!

721

手都有斬？

警黑勾結

文宣唔撚夠，我發覺好多人都唔知荃灣有手足被斬

唔推唔係人

因為元朗嗰單喺西鐵站做，變咗恐襲。呢單喺街，效果冇咁震撼。

推啦屌，個晚仲要有人叫停班覆桌嘅手足話唔好打死個黑社會，真係痴撚線！

呢單同721一樣都要時刻推，警醒港人

721

805

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

尋日live影到刀手都應該文宣下

推啊
希望手足無事

仲要好多人都唔知

推！希望手足吉人天相！

仲有街坊頭縫二十針

Wtf 推post

Pisjhhhh

推 文宣

仆街到枉為人
有乜深仇大恨要斷人手筋腳筋dllm

推 +721

推啊！！

事主係街坊？cls街坊都斬

不能被忘記

駁番都有排做物理治療

推🙏🏻

731

推
關注

係 蘋果有訪問傷者

❌ 又是何君妖
✅ 又是建制派/保皇黨何君妖

721 721 721

五大訴求 缺一不可

有冇相關資訊？

Push,唔可以當冇事發生

最新狀況係點？

點解會無消息

…

721
811

賠手賠腳啊黑警！

推
有無update

真系唔夠宣傳......我同我d朋友咩都唔知道，唔怪得佢，文宣要做下野
btw 已share比朋友望....

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

穩定
利申識佢

721 811

我想問fact check左未？要有圖fc 才方便做文宣...

麻包袋黑警全家

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

斬斬斬 點解要斬阿

駁得番手腳都會影響日後活動能力呀！
推

721721

同佢講聲 香港人無忘記佢既付出
必定會討回公道

林鄭月娥全身生癌

我要求解散警隊！

DLS!!!

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

長毛個page應該跟緊?問下小編先

想知佢布無報到案
就算黑警唔做野都報左先

點撚解我而家先睇到

屌！
屌！

仆街！

好想知佢依家點

岩岩睇到相
超恐怖
事主要早日康復

手足好好休息

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有打手被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

OMG

想捐d比佢，可以？ or 有無搵到612 or 星火 ? 我捐比佢地

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

唔可以忘記

記住手足所受的傷

係咪冇影響日後活動能力？
希望巴打行得走得

要睇物理治療 醫藥費應該幾甘

屌推

最近要健康！有冇contact 過612？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔好忘記啊

警方本周一仍指已將案列「在公眾地方打架」調查，未有人被捕，直至翌日在例行記者會上，才改稱以傷人案調查。

繼續推!!

深係知佢俾人斬
但唔知斷手筋腳筋

我都想講好耐
呢單關注係低過721 811好撚多

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

Push !!!

612 721 811

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000q

612

因果由國, 容港治己

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

咪撚再傾大波黑警
有人比人斬無人記得

冇哂聲氣

We never forget, we never forgive

612
721
811

除左將軍澳 仲有荃灣呀

斬撚死人

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

求update

推推推推

Twitter reddit
#hongkongnazi
唔撚好再話外國怕太敏感
依架要死既只有香港人
你係咪連遺言都要在意其他人既諗法

係咪唔記得曬？

解散警隊>清算>組新警隊
無一隻係無辜！而家唔解散下一個比人毒打既就係我地自己

立即解散警隊，
重組執法機關！

還手還腳！

推 dllm

直播：

元朗backup證據片：

——
休息站：

屯門、天水圍休息站：

——
車手：@hkuber
車手：@bignewsmaterial
——
元朗借宿：

市民自發保護自己人：

——
法律支援：
醫療支援：

社工情緒支援：

-------------------------------------------

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

【8.11事件整合】
作品類型：短片
相關主題： #811 #警察醜聞 #示威者受害證據
作品簡介/用途：8.11事件整合，可用於二次創作宣傳。
是否供大眾二次創作：是
作者：匿名

---------------------------------------

【1900】有已核實身分的醫護人員聯絡本頻道，提供兩張荃灣被斬示威者（圖）送院時傷勢的照片。

該名醫護呼籲，希望市民認清什麼才是真正的暴力，又稱不會指責昨晚在機場集會動手的示威者，因為兩個月以來不少示威者都被警察或者黑社會攻擊致受傷，而傷勢之重，與昨日於機場被打的疑似公安及環時記者根本無從比較，「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

-----------------------------------

這是我們憤怒的原因！

From CityU - 甘炳光博士

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。
警察誤打途人，政府沒有遣責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈遣責。
警察圍摳示威者，政府視若無睹。
示威者圍摳警察，政府強烈遣責。
撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有遣責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。
白衣人手持手棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。
白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。
這種選擇性的遣責/執法合理嗎？

我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。
同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。
法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

～當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治～

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。
暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。
暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。
暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。
暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。
暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。
政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

《不要只比like 請手動轉》

好撚慘 邊個養佢 如果無左工作能力

推返上水

612 721 811 820

有冇人知佢情況

解散警隊=解散黑社會勢力！

解散警隊=解散黑社會勢力！
解散清算再重組

一直都有貼...

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

有無兄弟最新傷勢報告

已留名, 推

推，有冇人知佢情況

推唔郁

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

推，張相睇一次永遠都唔會忘記

推
希望手足可以完全康復

要推！

推, LI儂牆都要貼,

手足，早日康復

。推

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

推
唔好放棄rehab呀

報仇

推到藍絲睇到

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）

黑警話唔知點解市民咁憎佢喎，咪提下佢囉...

屌 推

唔好俾佢沉

祝巴打早日康復

[文宣] 香港黑社會肆虐 警隊無力打擊 百年聲譽頹門敗瓦

805事主無事，手一刀，腳兩刀，出咗院休養緊，腳依家有腳托勉強可以在家活動，手無太大事，腳比較嚴重，佢話比我知腳跟以下有少少知覺，但腳跟以下暫時控制唔到，佢話比我聽暫時提唔起腳板，要十月後看情況開始物理治療

利申：事主由細到大嘅朋友，尊重事主意願唔透露太多，但可以話比大家佢無事，多謝各位巴打

希望大家可以記住，805事件嘅慘劇唔可以再出現，好痛心，黑社會死全家

請你keep 住話俾我地知佢點

喺唔喺講緊佢

【獨家訪問】刀傷入骨永失知覺 8.5荃灣夜被斬青年：唔夠膽報警

睇住佢呀要
大家都俾d空間傷者

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

God bless him!

我有留意佢，成日屌佢唔好成日起屋行嚟行去

再推 每個手足都要幫

手足大步攬過，早日康復

推

還手 還腳

805

721 811 831

push by p

個個理岳勇士, 冇人理荃灣手足

每一區都重要，缺一不可

有幅圖一隻手一隻腳一半俾人斬開
就係果位手足

多謝巴打 update近況

多謝大家仲記得佢，佢近排專心休養，只係近期太多事發生，為保佢安全，所以佢依家會盡量低調，可以同大家講，佢無任可感情問題同自殺傾向，如果佢出事我爆大鑊攬炒

多謝巴打

睇過啲相 斬得好傷 啲仆街痴撚線

我記得前排有另一個巴話佢手腳根駁番
我都鬆一口氣 但唔知佢日後生活有咩影響
如果要幫手 記得出聲

全力推

事主既朋友可唔可以得閒update下大家
仲有好多人關心佢
如果有咩要大家幫忙 可以隨便講

祝事主平平安安

有時覺得好唔抵
警又報唔到
無理由比班收錢既垃圾斬到咁傷就咁算
有無人收到風邊班人做
如果成個字頭搞就難
針對番邊條line 就好搞好多
有相頭就有人做野

721
811
831

推呀！！大大力推！

係駁返，加上骨無事，只係擔心回復到幾多成，醫生話有一定影響，會行得返，但跑步嘅話可能有影響，佢同我講佢無事未來行得走得，但起我心中有一條刺，以前大家成日玩兵捉賊，佢係我地之中公認跑得好快，又靈活嘅一個，依家佢出事後未來跑步可能有影響，呢樣嘢嘅衝擊起我呢個細個識佢到依家嘅我有別有一番感覺同難過

荃灣黑幫我唔會放過你

佢仲後生 一定會復原得好快
好快又可以好似以前咁玩捉
跑得好快

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

果日係二陂坊啲大陸佬

多謝你地，我盡可能，但佢想暫時低調，我會盡努力睇住佢唔會比佢被白色恐怖
幫忙嘅話義士你們幫咗好多，特別係當晚勇武人士，好彩有你哋幫拖，如果唔係佢當晚比黑溶咗啦，呢樣係佢同我講過嘅

push 721 831

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要復仇！

唔係籃衫大陸佬黎

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書